업체 공지사항
회원혜택은 제휴점 내규(현금 결제)에 따라 적용됩니다
모든 예약은 ☎ 전화로 문의 부탁드립니다. ★
파티룸을 제외한 모든 객실은 2인 기준 요금 입니다.
1인 추가시 추가 요금 10,000원 부가 됩니다.
※ 단, 동성일 경우에만 추가 입실 가능
신촌 이젠 파티룸 신설
10인 기준 대형 파티룸이 Grand Open 하였습니다.
3DTV, 노래방, 미니풀장, 각종 게임등을 이용하실수 있습니다.
샤워장&화장실을 두개 보유하고 있기때문에 개인프라이버시도 걱정하실 필요 없습니다^^
파티룸 대실 시간은 별도로 운영되고 있습니다. 이점 양해부탁드립니다.
공휴일 전날은 주말요금 적용(당일 사정에 따라 변경될 수 있음)
이벤트 중에는 마일리지 적립 안됨.
주말(토,일,공휴일) 12시이전 대실 입실시 회원 5시간, 일반 4시간
평일,주말 온라인 예약은 불가함을 안내드립니다. 반드시 전화예약을 이용해 주세요^^
성수기 주중 환불사항 안내
소비자의 책임 사유로 인한 계약해제
└ 사용예정일 10일 전 취소 또는 계약체결당일 취소 : 계약금 환급
└ 사용예정일 7일 전 취소 : 총 요금의 10% 공제후 환급
└ 사용예정일 5일 전 취소 : 총 요금의 30% 공제후 환급
└ 사용예정일 3일 전 취소 : 총 요금의 60% 공제후 환급
└ 사용예정일 1일 전 취소 : 총 요금의 80% 공제후 환급
└ 사용예정일 당일 : 취소 불가
소비자가 사용당일 예정시간까지 통보가 없는 경우 당일 취소로 확인.
